講到便衣有幾難認，根本一眼就認得出

唔知係咪因為警隊文化，接受咗order，一group三至四個，啲行為極度一致，企嘅位置，行路，望四周嘅眼神，太一致

依兩個阿姑呢埋一邊你認唔認得出？

琴日新城市成堆圍緊明顯便衣狗嗰陣 隔離幾隻街坊耳機便衣企到實都冇人理

左邊都有狗味

你認得出嗰班根本唔會介意比你認到
介意比你認到嗰班你唔會認到

因為吠緊嘛

一個殺手不能像一個殺手
任何人都有可能係

樓主智商20

兩個阿蟬。

捉人果d好易 收風果d好難

唔係，香港人有幾多個咁樣用backpack

油尖警區刑事總督察～林婉玲

見到係就即殺啦

好明顯拎棍出黎先要咁用
仲有好多人都鍾意咁

呢張直頭狗味濃

一睇就知兇藍屍咁款

你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,佢就係警察

兩隻畜牲

講到咁易 又唔見你地係現場立即指幾隻便衣狗出黎?

鳩吹 上邊個呀姐你睇得出咩

認唔出

係咪渣渣輝

黑警一定要死全家

警大嬸係有保護層 , 係幾難分

推

忠犬誠毅

你覺得佢似阿嬋咪即係難認

怎樣在香港成為勇武：

1）要時刻保持冷靜，不可對市民動氣
2）要巧妙避過黑警追捕
3）面對黑警，要懂得還擊，但不可有嚴重傷害
4）不可TK
5）不可大隻
6）不可用3m 60926等濾罐，因為是pink team，是鬼
7）不可破壞狗鐵，因為「多謝黑警」
8）要聽從和理非指示，支持和理非
9）示威後，要保護和理非走
10）要幫手重建連儂牆
11) 仲讀緊書，要係學生
12）和理非要求休息時務必休息，要求出動時立即出動
13）不可指責和理非，否則立即割蓆
14）可以裝修紅店黑店，但需準確預計火種燃燒速度、方向、角度，不可波及其他建築
15）懂光合作用，可辭職全身投入抗爭
16）不可中計
17）不可衝動
18）可以嗌黑警死全家，但不可真實傷害黑警家人
19）擁有隨意門，在黑警圍困及包圍下需想辦法逃出理大投票，或自首
20）面對親中暴徒持刀攻擊時，不可還手，需巧妙避開
21）不可自衛
22）不可淆底
23）撤退時需1212慢慢行，隻閪手不可小兒痲瘅

我想問點解商場行街 唔用漆彈呢
一野車落便衣度 又要返狗屋換新衫
裝修用 又可以搞到佢有排洗

呢兩件蛋散咪又係靠後面班防暴先打得贏示威者

畀佢捉到你你都打唔贏切腹死咗佢啦

傻強呀

講真，好多手足都有伸縮，係現場真係有機會會捉錯鬼，但係如果手足用伸縮打便衣，個環境一定亂到唔知邊個打邊個

似大陸啲大媽咁

著番同樣既裝 掛白卡 藍卡

唔驚比你認到 有撚所謂
認到又點

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

［轉貼 ：氣象巴打］ 關於捉鬼...

便衣狗有兩種架

唔講以為中國遊客

完全認唔到。。。

Ntp 7樓匿埋幾件依啲呀叔呀嬸type 張圖個女人都好似係到

應該整返個便衣狗資料庫 一日出幾十便衣狗 出多一排都認得啦

呢兩樣真係認唔到,
唔知以為係邊間食肆既洗碗呀姐

呢個係戰術上嘅咩法，容易拎武器，唔會介意好唔好睇

真，狐假虎威
如果好似上次果件落單咁柒，真係會比人打斷手腳出氣

佢到要拎棍先會放係前架

不要輕敵

其實左邊個個真係認唔到
但右邊個隻
成身裝扮話比你知佢係狗喎

右面嗰位間唔中都喺綠色物件旁邊出現

大媽

阿媽上咗鏡

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

黑黑實實戴耳機果啲大家都明，無需多講
特別係漫無目的咁慢行、企係到四圍望果啲
正常等朋友都係會望手機，唔會好似有任務咁四圍觀察

老雞

可唔可以唔好輕敵？

好勁

側邊會有狗

重有步速。

因為要觀察周圍環境，所以步速特別慢。

DLLM, 公安黎架?

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

可唔可以唔好再將冒警合理化 我淨係見到有人冒警
冇所謂既便衣警 求其攞支淘寶警棍當自己係警察？
冇委任證一律冒警處理

酒樓洗碗啊姐嚟？

呢啲啊姑一拳一件啦
呢啲垃圾平時冇green object根本唔會敢出黎

秒 呢兩個完全隱身係海港城

200蚊一個鐘ot錢，阿蟬都仆住去做喇。

兩個阿嬸個目的唔係用黎打 係搞事 叫green object 過黎 專門報串

咁仲好
一搞事直接打柒佢
快閃

新城市好易認
沙田手足好斯文從來唔會咁打扮

雨褸or膠袋包住裝 放落廁所水箱 下次再拎

up

唯有多啲留意短髮中年女人, 剷青/短髮~170男人

等手足出手

exactly

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

似藍絲拎正牌打人
同721行為無分別
話佢便衣我更信係有背景有組織既藍絲

易認，
大家要提高警覺
好多時外圍行望黎望去

有一班擺明車馬炮係俾你認
有一班係就算佢著起制服你都認佢唔到

真心 點認

唔會打唔贏佢地掛....

總督察都要出黎扮市民

警犬同警蟬

你大我呀？.jpg

仲差過深水埗企街

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

似藍絲樣
至於點睇可以睇下佢既行為
停留一個地方出沒半個鐘又唔似等人
一個人唔專心地做一樣野又四圍望

真係要貼堂

呢d全部都係冷氣軍師嘔心瀝血諗出黎ge戰術

點睇都支那閪黎

不如一人一支果d棍.....
好似好實用

咁又點？你講呢啲嘢其實只要係踩緊線嘅人都已經做緊 而踩線嘅唔只可狗 仲有手足 哨兵都可以做緊呢啲嘢 其實只可以提防 好難真係肯定係便衣

不如下次遮下隔離手足啲樣先貼出嚟？

似比錢都無人屌得落

呢個故事教訓大家
要盡量認下班CID撚樣
尤其係雌性曱甴

女人出街好少孭背囊
發夢會blackbloc
便服裝又成日周圍望果啲 自己諗

佢地d衣著品味大部份都好差

人地有槍，阿婆揸槍我肯定打唔贏佢㗎。

只會覺得係兩件藍C
到而家重keep住90年代式紋眉嘅一般都係藍C奶

對唔住 手快快
有冇得del

report tweet 備註「私隱」啦

其實企定定唔叫口號都係㗎啦

認真，睇唔出。

葵芳岩岩有個唔多一米六帶冷帽行街look女狗
咁樣嘅便衣真心唔會認到
係到佢拎棍先知

男既好易認
因為有種賤格樣同柒味

另外佢地平時兇開人眼神習慣左
久唔久就會戚兩戚
好易認

真係以為成個場得幾隻咩
以琴日沙田為例 每2-3隻便衣一組 成層所有電梯口都至少1-2組睇實曬
就咁數都過100隻 隨時狗仲多過人
出面就防暴企曬係到 真打既話一分鐘衝到曬入到

我諗眼神會出賣佢哋

當佢哋望示威者時，眼神有殺氣，視對方殺父仇人，係狗嘅機會就大d

普通藍絲師奶，最多只會係流露厭惡眼神，但未必有殺氣

佢俾你認得出係狗只係因為佢而家擺明想俾你知
唔通佢派餓底入黑社會做嘢果陣又擺個狗樣出嚟咩

老實講句
如果有支伸縮警棍, 係唔係可以直接扮便衣警??

以前便衣會著住件 警察背心

但家陣佢地連背心都唔著, 又無委任證, 拎支伸縮警就話自己係差人
咁我拎支伸縮警棍, 都可以話自己係差人啦

絕對正確

好似我哋d手足
上至80歲阿伯，下至4歲小朋友
由特首老公，到醫生、飛機師，到看更
都可能係我哋嘅人

隨時係海港城買緊名牌嘅闊太，都係我哋嘅哨兵

去12蚊店買枝申縮棍噴黑佢

依兩個相信佢都唔敢跟手足/捉手足既

唔知有無仔女呢

good catch , 收到

剷青果點我絕對認同
但同身高有咩關係？

𨳒你你尋日又唔出嚟認，馬後炮

真 警棍

右邊個阿嬸已經唔係第一次出現

勇武夠唔夠其中一個秋

飲係俾藍絲拎棍撐場多

前面嗰個個髮型同條褲真係冇得輸

呢兩件落單既話肯定一拳一隻

借位post一下

[行動討論] 和你shop要唔要black bloc？

認唔出就唔去認架啦咩

杜生!!!!!

講到尾手足都係太好人

同商場唔夾

右邊有得認，髮型+件閪褸+靴，師奶著tb裝，只有cid班雌狗先會咁著

至於左邊，北姑有幾可會著a&f hoodie+文青闊褲？仲要有對咁光鮮既trainer。只要留意發難前既眼神，六成中

呢個post 咁多五毛同狗屌樓主 證明樓主講中左

認到一個都咪搞啦, 分分鐘周圍都係...

又捉鬼

出咩撚手，你話街邊咁岩遇著隻休班狗就話有得1 on 1
成個場咁多便衣狗，根本冇得打, 一糾纏就死

大陸婆味

咁你咪行去打佢囉

唔好輕敵

問題係你認得一隻 認唔到咁多隻
當你想開佢波 其實背後已經可能有幾team圍住你

第一個回覆直接秒撚咗樓主

Btw 認真講 依家啲便衣狗已經進化到咩款都有 中年呀叔款真係大把

左邊果個似大媽落黎走水貨多過似黑警

企到咁高，如果各電梯口附近地上俾人吱偈油，佢哋隨時有可能落唔到樓

冷氣軍師到極致

冇必要認，高矮肥瘦乜都有

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照